Battle Spirits brave 係Bs最好睇個套

有冇師兄有link 想睇返
好記得細個睇個陣見到主角死左唔開心左好耐

有死咩

屌以為開左係吹水台開多左一個

有啊

推到有link

屌link呢